msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-03-23 14:43+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Cannot get hardware information to activate system\n"
msgstr "无法获取硬件信息以进行激活\n"

msgid "Cannot overwrite original serial number"
msgstr "无法覆盖原有服务序列号"

msgid "Cannot overwrite original serial number.\n"
msgstr "无法覆盖原有服务序列号\n"

msgid "Classification for this system dismatches"
msgstr "版本类型不匹配"

msgid "Classification for this system dismatches.\n"
msgstr "版本类型不匹配\n"

msgid "Counter of UKey cannot be decreased"
msgstr "UKEY不能成功计数"

msgid "Counter of UKey cannot be decreased.\n"
msgstr "UKEY不能成功计数\n"

msgid "Counter of UKey has been used up"
msgstr "UKEY可激活数已经达到上限"

msgid "Counter of UKey has been used up.\n"
msgstr "UKEY可激活数已经达到上限\n"

msgid "Expiration date of system activation: %s \n"
msgstr "系统激活到期时间： %s \n"

msgid "Expiration date of trial: %s\n"
msgstr "试用到期时间： %s\n"

msgid "Expiration date: %s\n"
msgstr "到期时间为： %s\n"

msgid "Fail to generate QR code string"
msgstr "二维码字符串生成失败"

msgid "Fail to generate QR code string.\n"
msgstr "二维码字符串生成失败\n"

msgid "Fail to save activation code"
msgstr "激活码保存失败"

msgid "Fail to save activation code.\n"
msgstr "激活码保存失败\n"

msgid "Failed to activate system via UKey"
msgstr "UKEY激活系统失败"

msgid "Failed to activate system via UKey.\n"
msgstr "UKEY激活系统失败\n"

msgid "Failed to deal with activation code"
msgstr "激活码处理失败"

msgid "Failed to deal with activation code.\n"
msgstr "激活码处理失败\n"

msgid "Failed to deal with expiration date in UKey"
msgstr "UKEY激活到期时间处理失败"

msgid "Failed to deal with expiration date in UKey.\n"
msgstr "UKEY激活到期时间处理失败\n"

msgid "Failed to deal with registration code"
msgstr "注册码处理失败"

msgid "Failed to deal with registration code.\n"
msgstr "注册码处理失败\n"

msgid "Failed to decrease counter of UKey"
msgstr "未成功减少UKEY计数"

msgid "Failed to decrease counter of UKey.\n"
msgstr "未成功减少UKEY计数\n"

msgid "Failed to encrypt UKey's information"
msgstr "UKey信息加密失败"

msgid "Failed to encrypt UKey's information.\n"
msgstr "UKey信息加密失败\n"

msgid "Failed to generate registration code"
msgstr "注册码生成失败"

msgid "Failed to generate registration code\n"
msgstr "注册码生成失败\n"

msgid "Failed to get counter number of UKey"
msgstr "未成功获取UKEY计数次数"

msgid "Failed to get counter number of UKey.\n"
msgstr "未成功获取UKEY计数次数\n"

msgid "Failed to get counter status of UKey"
msgstr "未成功获取UKEY计数状态"

msgid "Failed to get counter status of UKey.\n"
msgstr "未成功获取UKEY计数状态\n"

msgid "Failed to get data from UKey"
msgstr "UKEY数据获取失败"

msgid "Failed to get data from UKey.\n"
msgstr "UKEY数据获取失败\n"

msgid "Failed to get hardware ID of UKey"
msgstr "UKEY硬件ID获取失败"

msgid "Failed to get hardware ID of UKey.\n"
msgstr "UKEY硬件ID获取失败\n"

msgid "Failed to get hardware information"
msgstr "无法获取硬件信息"

msgid "Failed to get hardware information.\n"
msgstr "无法获取硬件信息\n"

msgid "Failed to get information of UKey"
msgstr "获取UKey信息失败"

msgid "Failed to get information of UKey.\n"
msgstr "获取UKey信息失败\n"

msgid "Failed to initialize UKey"
msgstr "UKEY初始化失败"

msgid "Failed to initialize UKey environment"
msgstr "UKEY环境初始化异常"

msgid "Failed to initialize UKey environment.\n"
msgstr "UKEY环境初始化异常\n"

msgid "Failed to initialize UKey.\n"
msgstr "UKEY初始化失败\n"

msgid "Failed to initialize gpgme"
msgstr "gpgme初始化失败"

msgid "Failed to initialize gpgme.\n"
msgstr "gpgme初始化失败\n"

msgid "Failed to verify LICENSE file"
msgstr "LICENSE文件验证有问题"

msgid "Failed to verify LICENSE file.\n"
msgstr "LICENSE文件验证有问题\n"

msgid "Failed to write data to UKey"
msgstr "UKEY未能成功写数据"

msgid "Failed to write data to UKey.\n"
msgstr "UKEY未能成功写数据\n"

msgid "ID of UKey that activates this system: %s\n"
msgstr "激活该系统的UKEY编号： %s\n"

msgid "In trial period.\n"
msgstr "系统在试用期内。\n"

msgid "Invalid activation code"
msgstr "无效的激活码"

msgid "Invalid activation code.\n"
msgstr "无效的激活码\n"

msgid "Invalid registration code"
msgstr "无效的注册码"

msgid "Invalid registration code.\n"
msgstr "无效的注册码\n"

msgid "Invalid serial number"
msgstr "无效的服务序列号"

msgid "Invalid serial number.\n"
msgstr "无效的服务序列号\n"

msgid "Invalid signature"
msgstr "无效的签名"

msgid "Invalid signature.\n"
msgstr "无效的签名\n"

msgid "Kylin provided file is modified"
msgstr "文件被修改"

msgid "Kylin provided file is modified.\n"
msgstr "文件被修改\n"

msgid "Kylin provided file is modified: %s"
msgstr "文件被修改： %s"

msgid "Kylin provided file is modified: %s.\n"
msgstr "文件被修改： %s\n"

msgid "Kylin provided package is modified"
msgstr "软件包被修改"

msgid "Kylin provided package is modified.\n"
msgstr "软件包被修改\n"

msgid "Kylin provided package is modified: %s"
msgstr "软件包被修改： %s"

msgid "Kylin provided package is modified: %s.\n"
msgstr "软件包被修改： %s\n"

msgid "License file doesn't contain platform information"
msgstr "LICENSE文件无系统平台信息"

msgid "License file doesn't contain platform information.\n"
msgstr "LICENSE文件无系统平台信息\n"

msgid "License serial number is invalid"
msgstr "LICENSE文件服务序列号无效"

msgid "License serial number is invalid.\n"
msgstr "LICENSE文件服务序列号无效\n"

msgid "No UKey is inserted"
msgstr "没有插入UKEY"

msgid "No UKey is inserted.\n"
msgstr "没有插入UKEY\n"

msgid "Other error"
msgstr "其他错误"

msgid "Other error\n"
msgstr "其他错误\n"

msgid "Platform doesn't match"
msgstr "系统平台信息不匹配"

msgid "Platform doesn't match.\n"
msgstr "系统平台信息不匹配\n"

msgid "Produce number doesn't match"
msgstr "生产批次号不匹配"

msgid "Produce number doesn't match.\n"
msgstr "生产批次号不匹配\n"

msgid "Product type doesn't match"
msgstr "产品类型不匹配"

msgid "Product type doesn't match.\n"
msgstr "产品类型不匹配\n"

msgid "System activation is expired.\n"
msgstr "系统激活已到期\n"

msgid "System activation will expire in %d days.\n"
msgstr "系统激活将在%d天后到期\n"

msgid ""
"System has already been activated by another UKey, There is no need to "
"activate it again"
msgstr "系统已经由其他UKEY激活过，无须重复激活"

msgid ""
"System has already been activated by another UKey, There is no need to "
"activate it again.\n"
msgstr "系统已经由其他UKEY激活过，无须重复激活\n"

msgid ""
"System has already been activated, There is no need to activate it again"
msgstr "系统已经激活，无须重复激活"

msgid ""
"System has already been activated, There is no need to activate it again.\n"
msgstr "系统已经激活，无须重复激活\n"

msgid "System has already got a longer activation period"
msgstr "系统已含有有效期更长的激活码"

msgid "System has already got a longer activation period.\n"
msgstr "系统已含有有效期更长的激活码\n"

msgid "System is activated.\n"
msgstr "系统已激活\n"

msgid "System is not activated.\n"
msgstr "系统未被激活\n"

msgid "The UKey dismatches with LICENSE file"
msgstr "LICENSE的服务序列号与UKEY所含服务序列号不符"

msgid "The UKey dismatches with LICENSE file.\n"
msgstr "LICENSE的服务序列号与UKEY所含服务序列号不符\n"

msgid "The serial number dismatches with LICENSE file"
msgstr "服务序列号与LICENSE不匹配"

msgid "The serial number dismatches with LICENSE file.\n"
msgstr "服务序列号与LICENSE不匹配\n"

msgid "There is no classification for this system in LICENSE file"
msgstr "LICENSE文件无版本类型"

msgid "There is no classification for this system in LICENSE file.\n"
msgstr "LICENSE文件无版本类型\n"

msgid "There is no serial number in LICENSE file"
msgstr "LICENSE文件没有序列号"

msgid "There is no serial number in LICENSE file.\n"
msgstr "LICENSE文件没有序列号\n"

msgid "There is no serial number in UKey"
msgstr "UKEY未包含服务序列号"

msgid "There is no serial number in UKey.\n"
msgstr "UKEY未包含服务序列号\n"

msgid "There is no valid kylin information file"
msgstr "无有效的麒麟信息文件"

msgid "There is no valid kylin information file.\n"
msgstr "无有效的麒麟信息文件\n"

msgid "There is no valid public key"
msgstr "无有效的公钥"

msgid "There is no valid public key.\n"
msgstr "无有效的公钥\n"

msgid "There is no valid serial number"
msgstr "无有效的服务序列号"

msgid "There is no valid serial number.\n"
msgstr "无有效的服务序列号\n"

msgid "There is something wrong with content of LICENSE file"
msgstr "LICENSE文件内容格式错误"

msgid "There is something wrong with content of LICENSE file.\n"
msgstr "LICENSE文件内容格式错误\n"

msgid "There is something wrong with system time"
msgstr "系统时间有问题"

msgid "There is something wrong with system time.\n"
msgstr "系统时间有问题\n"

msgid "This activation contains a expired date"
msgstr "此激活码所含使用时间已到期"

msgid "This activation contains a expired date.\n"
msgstr "此激活码所含使用时间已到期\n"

msgid ""
"This activation's expiration date is earlier than expiration date for trial"
msgstr "激活码所包含到期时间早于试用到期时间"

msgid ""
"This activation's expiration date is earlier than expiration date for "
"trial.\n"
msgstr "激活码所包含到期时间早于试用到期时间\n"

msgid "This program is used to activate system\n"
msgstr "此程序用来激活系统\n"

msgid "This program uses a UKey to activate system\n"
msgstr "此程序用UKEY激活系统\n"

msgid "Trial period is expired.\n"
msgstr "系统已过试用期。\n"

msgid "UKey doesn't contain a valid expiration date"
msgstr "UKEY未包含有效激活期限"

msgid "UKey doesn't contain a valid expiration date.\n"
msgstr "UKEY未包含有效激活期限\n"

msgid "UKey fails to login"
msgstr "UKEY登录失败"

msgid "UKey fails to login.\n"
msgstr "UKEY登录失败\n"

msgid "UKey fails to logout"
msgstr "UKEY未能成功登出"

msgid "UKey fails to logout.\n"
msgstr "UKEY未能成功登出\n"

msgid "UKey's space is full, so it cannot activate another unactivated system"
msgstr "UKEY空间已满，无法再激活新的机器"

msgid ""
"UKey's space is full, so it cannot activate another unactivated system.\n"
msgstr "UKEY空间已满，无法再激活新的机器\n"

msgid "Ukey license serial number is invalid"
msgstr "Ukey服务序列号无效"

msgid "Ukey license serial number is invalid.\n"
msgstr "Ukey服务序列号无效\n"

msgid "Usage: kylin_activation <activation code> [serial number]\n"
msgstr "用法：  kylin_activate <激活码> [服务序列号]\n"

msgid "Usage：  kylin_activate_ukey\n"
msgstr "用法：  kylin_activate_ukey\n"

msgid "Wait for a moment please...\n"
msgstr "请稍候...\n"

msgid "Wrong format for UKey data"
msgstr "UKEY数据格式错误"

msgid "Wrong format for UKey data.\n"
msgstr "UKEY数据格式错误\n"
